iPhone 12 Pro Max + iRing

個iRing會擋住個MagSafe, 有冇人有其他類似既野又唔擋住個MagSafe介紹?

thanks.

iRing

Moft stand for iPhone 12 series

仲有人用iring